[連登統計] 大家抆屎用幾多格廁紙

三格或以上
兩格或以下

利申：三格，用緊潔柔

三格 對接再對接

留名睇環保撚唔用廁紙

一抆就六至七格

唔用

3卷

要睇嗰手屙幾多同屙咩屎喎

2格 x 12-15 次

係屋企裝咗兩個bidet 慳返唔少紙

對接2次

公司d濕鳩廁紙薄到閪咁, 要好撚多格先夠用

浪費

卷幾層係手到

靚屎就7-8格, 爛屎就20up
要紋到一丁點屎都無先安心

睇格
我靠感覺喎
睇厚度
睇兩三格穿咗咪on9

穿咗咪仲on9
攞自己啲屎掂人

1st attempt 三格對摺再對摺，屎眼位置
2nd attempt 三格對摺再對摺，屎眼位置
3rd attempt 三格對摺，屎眼同春袋中間位置，對摺再抹屎眼位置
4th or up attempt 兩格對摺，重覆3rd attempt直到冇晒屎漬為止

好難想像盲人係點抹乾淨

所以我用潔柔做standard

三格
通常抆完會洗返乾淨留返下次再用

用銀紙

如果條屎靚一格

一卷

兩格好驚會篤穿

睇紙質 多數8格

用半格
如果唔小心抆到落手就hi落公廁個牆上面

笑到仆街

屌你老母

一格

首先攞兩格紙
跟住再攞多一格紙放喺上面去炆屎
之後不斷淨係換嗰一格

兩格兩格咁去
抆到無晒漬為止

正常屎就4格
爛爛地6格up

每100g 5格

兩格實成手屎

每轉三格 抆到冇為止 Tempo

試過用咗大半卷
分咗兩次沖

第一下三格, 之後兩格.

反而想知沖幾多次水? 有時抆左十幾次個廁都塞塞地咁

痾屎都係一門學問

通通佢啦。。。

一格 瘋狂對摺

一格
督穿左就用手指撩
再抆多兩格抹番隻手指

好撚臭

硬乾屎：1-2格
普通屎：4格對摺
爛屎：6-7格對摺再對摺

三格, 抆12下

1格未免太少掛

兩格，抆好撚多次

用開依家呢隻好厚 2格

厚的話兩格差唔多